磚牆開門一問

求問下各位Ching
屋企原本一間房想
中間用木板間開成左右2間房

所以原先有門果幅磚牆要開多到門

可唔可以唔拆曬成幅磚牆
淨係切割開/拆一部分作門位？

唔係主力牆黎

感謝🙇🏻‍♂️

磚牆拆晒都得啦